其實嗰130k票會唔會係支共安插㗎，如果證實到...

可能成件事都係局，證實/老屈到支共嚟開波